app store係咪壞q左

乜9都down唔到
想更新下個app又唔撚得
食撚屎啦apple

利申：乜方法都試過